好好地有付款唔講 係都要講乜9支付

支你老母付咩
支那就識